認真.我地可以點幫港台同頭條新聞

頭條新聞始於1989年64 中共
終於2020又係中共

你以為你真係無事?
當連個電視台都受到打壓時
下一步就係你同我

佢依家清算頭條新聞
作為香港既你同我.到底可以做d乜
我細細個已經睇頭條大.以前覺得on9
愈大愈覺得言論自由非常寶貴
依家正正比你睇下由1989年到今日2020年
香港言論自由點樣收皮

push

到底大家撐唔撐港台

公營機構比阿公搞可以話死梗，
可以做嘅只係增加政府付出嘅代價。

我認真講嫁
佢連個公家既香港電台都俾佢搞
除左你想永遠好似大陸咁.晚晚睇cctv洗你腦
咁除非移民.你無其他選擇

問題係佢夠膽搞得電台
佢之後就會開始大清算

幫佢宣傳33台播映時間。

唱臭同時段tvb節目。

開31,32 台，上youtube 睇RTHK 既channel, 叫身邊人做

youtube我驚港台都變黃標

手動轉：
政府擺明封殺港台，大家唔係唔撐阿嘛，入去like曬佢！

RTHK 香港電台

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS

RTHK 香港電台公共事務組

頭條新聞 Headliner

議事論事

鏗鏘集 Hong Kong Connection

城市論壇 香港電台

香港電台視點31

早辰．早晨

五夜講場／哲學 歷史 社科 文學 科學

香港電台《沒有牆的世界》

日常8點半

漫遊百科

獅子山下

功夫傳奇

上網問功課 同行抗疫

RTHK English News

RTHK's The Pulse

RTHK's The Works

香港電台節目製作人員工會 RTHK Programme Staff Union

⚠️仲有YouTube page thanks👍🏼👍🏼

RTHK

Rthk公共事務組

Rthk replay

視點31

關注社會頻道

Rthk radio3

Rthk社區參考廣播服務

我地可以做嘅就係抵制cctvb
令佢冇曬影響力同公信力
有fd睇cctvb根本要歧視佢笑9佢
老一輩就盡量幫佢介左佢啦
我地要開拓香港人專屬新生活模式
要靠大家堅持（包括港台同viu自己都唔好跪）

登記做選民

我都想知

港台有冇得落Netflix

又搞眾籌囉

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

首先可以幫推

黨鐵
機場
國泰
港台
醫護
再下一步就係某工會 或者 某D政黨